【FF + 學術討論】如果香港十八區係十八個國家⋯⋯

咁每國又會有啲咩天然優、劣勢？

國與國之間嘅外交、權力遊戲又會點玩？

拋磚：例如比著大嶼山國一同葵青兩國結盟，海、空物流就玩晒咁滯，其他十五國又逼於物資供應關係要向呢三國靠攏

有冇巴絲會諗到更多？

利申：此 post 只屬 FF 及學術討論性質

出屯門要坐飛機

乜唔係騎牛出城咩？

又話天然
機場同碼頭係人起㗎喎

計現有設施嘅話，得屯門同離島有發電廠

呀屌sor鳩ry，開 post 冇留意手多打多咗